感情問題 求分析

佢係藍
我係黃
佢每次都好有道理咁屌我
跟住佢GE思路 我覺得佢又都幾啱 駁唔到
我都想慢慢變藍
但我好蠢 諗得好少 又做唔到
朋友都話咁樣我會冇咗自己
其實我都唔知我要做黃定藍 或者應該點做去維持呢段關係
係我太蠢駁唔到佢定其實佢一直用佢立場講野冇諗過我呢

利申: 我地兩個現實中都係深黃
上文中黃藍代表個對立同女朋友對我GE嫌惡關係
同埋思想上 黃做乜 藍第一下都會諗有咩錯 唔會體諒
不過係呢個CASE 冇話黃藍邊個一定啱
呢個係唯一同現實黃藍陣營唔同GE地方

係你太易畀風向食住你
去到邊，咩情況結果都會好似你描述咁

我有時係度諗
係咪我轉數慢所以先駁唔到佢
定我鍾意佢多D 所以先唔想齔逆佢意
有時我覺得冇問題佢覺得有問題
我都會傾向諗係咪自己諗少咗
然後傾向去改
好似冇咗自己咁
好似做咩都錯咁
唔知做咩先叫啱

有冇人可以入黎插下我

智商會唔會就係我最大阻礙
定其實我未太愛佢
愛自己所以太懶唔肯變藍?

PISH

可以睇多啲有關邏輯嘅書
同埋增進下自己嘅知識
咁就可以唔使諗即刻駁嘴

其實我唔係想駁佢
只係我想自己係佢眼中做得啱
真係唔知我係佢眼天生錯定錯太多麻目咗乜都覺得我做錯
有D迷失
BTW THANKS, 我會去買D黎睇

你改變唔到人地 你要有信念堅持自己係啱嘅
Btw買書唔好去三中商
唔知去邊買就起我㡳 有個書店list

想知有咩書推介
我就係覺得自己好蠢
咩都唔啱
跟佢思想去諗
我真係好唔啱
我冇一次駁到佢ga.....

你有冇例子啊
你講到咁我好想知你有幾唔啱
書呢啲睇興趣嘅啫 自己去書店睇下就知㗎啦

佢argument係乜
俾大家同佢辯論下囉

其實覺得睇邏輯書對鬧交無太大幫助
因為學似你咁講鬧交唔叻，好易畀人地既argument 拉走，好大機會就係因為你本身諗得唔多，經歷唔夠深，感受唔夠深到好想拚死去defend 自己個side。亦都可能係因為你知道既野少，如果係咁就要接觸多D個世界，build 返自己個database。

重有，如果你係諗住要坳頸，唔stand佢個side，咁就唔可以用「佢覺得啱唔啱」既心態聽佢講野，

不過，可能佢串77都係佢自我表現既機會黎既咪畀佢發揮下囉，聽左唔洗太認真，咁就易相處

例如懶醒 講野唔睇場合果D
呢D佢會特別覺得我蠢
轉數慢 嗌交會口疾疾, 口快過腦等等
不過我有時真係好自以為是
已經蠢蠢地, GET唔到會驚問佢煩親佢佢會屌9我
佢真係屌我點解咁都要問
自己諗又會諗錯哂方向, 佢就會話我自以為是了
有D時候佢SAY NO, 我又會以為佢口是心非....
之後原來佢真係唔要, 就會屌我唔聽人講野等等....

"佢覺得啱唔啱"果句係咩意思
sorry唔太明啊巴打

藍黃係指我地GE關對立
佢諗我會同藍黃一樣
預先定咗罪, 講乜都錯咁樣樣

我地兩個都係深黃GA
BTW THANKS
你果句擊破佢謬論果D我真係做到添暫時...

懶醒 講野唔睇場合
死啦 我都好憎
但我寧願人哋主動問

但如果對方唔明, 真係問
你唔會屌9佢蠢咁都問GA MA
我同佢智商唔會差咁遠掛

其實佢每講一句, 我都會即時LOAD到幾個方向
但唔肯定佢係講緊邊個

佢話 咁咪蠢囉, 聰明人LOAD到亦都篩選到....
係GE, 我都應同, 我剔除法果度係差D
但如果佢可以再講多D, 咁個問題咪解決咗
但佢永遠唔會就你講多,
講到佢想講GE量就會算
聽唔明就唔會再講...

藍到變紅

有冇例子

總結：閪女人
以踩低你攞優越感